覺唔覺得狗仔粉真係應該比狗食

成”pat”野咁，唔知食咩落肚

可能我嘴刁

咁媽咪麵係咪應該比媽咪食

老婆餅比老婆食

屎應該比你食

福建炒飯福建人食

岩呀 所以咪比樓主你食左囉

得個菜甫好食

公仔麵俾公仔食？

同意 難食到仆街
同屎無分別